msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-02-25 13:25:05+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2019-11-23 13:05+0000\n"
"Last-Translator: hyeonzii <guswl9_9@naver.com>\n"
"Language-Team: Korean <https://hosted.weblate.org/projects/stride/"
"assetspresentation/ko/>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 3.10-dev\n"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/ViewModels/EntityFolderViewModel.cs:158
msgctxt "Message"
msgid ""
"Unable to rename the folder '{0}' to '{1}'. A folder with the same name "
"already exists."
msgstr "폴더의 이름을 '{0}'에서 '{1}'로 변경할 수 없습니다. 이름이 같은 폴더가 이미 있습니다."

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/ViewModels/EntityHierarchyEditorViewModel.cs:495
msgctxt "Message"
msgid "Are you sure you want to delete this entity?"
msgstr "당신이 이 entity로 삭제하시겠습니까?"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/ViewModels/EntityHierarchyEditorViewModel.cs:498
msgctxt "Message"
msgid "Are you sure you want to delete these {0} entities?"
msgstr "이러한 {0}개 entity를 삭제하시겠습니까?"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/ViewModels/EntityHierarchyEditorViewModel.cs:500
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/ViewModels/UIEditorBaseViewModel.cs:429
msgctxt "Button"
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/ViewModels/EntityHierarchyEditorViewModel.cs:500
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/ViewModels/UIEditorBaseViewModel.cs:429
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/AssetFromFileTemplateGenerator.cs:50
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/ScriptTemplateGenerator.cs:60
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/UpdatePlatformsWindows.xaml.cs:70
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/ViewModel/SpriteFontViewModel.cs:64
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityPickerWindow.xaml:28
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/GameTemplateWindow.xaml:127
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/ModelAssetTemplateWindow.xaml:52
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/ProjectLibraryWindow.xaml:28
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/ScriptNameWindow.xaml:21
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/UpdatePlatformsWindows.xaml:55
msgctxt "Button"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/GameEditor/Transformation.cs:16
msgid "Use translation gizmo"
msgstr "번역 장치를 사용하세요"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/GameEditor/Transformation.cs:22
msgid "Use rotation gizmo"
msgstr "회전 장치를 사용하세요"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/GameEditor/Transformation.cs:28
msgid "Use scale gizmo"
msgstr "규모 장치를 사용하세요"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/GameEditor/TransformationSpace.cs:16
msgid "Use world coordinates for transformations"
msgstr "변환에 world 좌표를 사용하세요"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/GameEditor/TransformationSpace.cs:22
msgid "Use local coordinates for transformations"
msgstr "변환에 local 좌표를 사용하세요"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/GameEditor/TransformationSpace.cs:28
msgid "Use current camera projection coordinates for transformations"
msgstr "변환에 현재 카메라 투영 좌표를 사용합니다"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/ScriptEditor/ScriptEditorSettings.cs:11
msgctxt "Settings"
msgid "Script editor"
msgstr "문자 편집기"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/ScriptEditor/ScriptEditorSettings.cs:18
msgctxt "Settings"
msgid "Font size"
msgstr "글씨체 크기"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/SpriteEditor/ViewModels/SpriteInfoViewModel.cs:162
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/SpriteEditor/ViewModels/SpriteInfoViewModel.cs:185
msgctxt "Message"
msgid "Couldn't find the file"
msgstr "파일을 찾을 수 없습니다"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/SpriteEditor/ViewModels/SpriteInfoViewModel.cs:172
msgctxt "Message"
msgid "There was a problem while editing the image.{0}"
msgstr "이미지를 편집하는 동안 문제가 발생했습니다. {0}"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/SpriteEditor/ViewModels/SpriteInfoViewModel.cs:195
msgctxt "Message"
msgid "There was a problem opening Explorer.{0}"
msgstr "탐색기를 여는 데 문제가 발생했습니다. {0}"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/UIEditorSettings.cs:11
msgctxt "Settings"
msgid "UI editor"
msgstr "UI 편집기"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/UIEditorSettings.cs:18
msgctxt "Settings"
msgid "Ask before deleting UI elements"
msgstr "UI 요소를 삭제하기 전에 묻기"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/ViewModels/UIEditorBaseViewModel.cs:426
msgctxt "Message"
msgid "Are you sure you want to delete this UI element?"
msgstr "이 UI 요소를 삭제하시겠습니까?"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/ViewModels/UIEditorBaseViewModel.cs:428
msgctxt "Message"
msgid "Are you sure you want to delete these {0} UI elements?"
msgstr "당신은 이러한 {0} UI 요소를 삭제하시겠습니까?"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/SceneEditor/SceneEditorSettings.cs:12
msgctxt "Settings"
msgid "Key bindings"
msgstr "키 바인딩"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/SceneEditor/SceneEditorSettings.cs:13
msgctxt "Settings"
msgid "Scene editor"
msgstr "장면 편집기"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/SceneEditor/SceneEditorSettings.cs:14
msgctxt "Settings"
msgid "Viewport settings"
msgstr "뷰포트 설정"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/SceneEditor/SceneEditorSettings.cs:21
msgctxt "Settings"
msgid "Move camera forward"
msgstr "카메라를 앞으로 이동"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/SceneEditor/SceneEditorSettings.cs:25
msgctxt "Settings"
msgid "Move camera backward"
msgstr "카메라를 뒤로 이동"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/SceneEditor/SceneEditorSettings.cs:29
msgctxt "Settings"
msgid "Move camera left"
msgstr "카메라를 왼쪽으로 이동"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/SceneEditor/SceneEditorSettings.cs:33
msgctxt "Settings"
msgid "Move camera right"
msgstr "카메라를 오른쪽으로 이동"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/SceneEditor/SceneEditorSettings.cs:37
msgctxt "Settings"
msgid "Move camera up"
msgstr "카메라를 위로 이동"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/SceneEditor/SceneEditorSettings.cs:41
msgctxt "Settings"
msgid "Move camera down"
msgstr "카메라를 아래로 이동"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/SceneEditor/SceneEditorSettings.cs:45
msgctxt "Settings"
msgid "Invert mouse panning axis"
msgstr "마우스 패닝 축 반전"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/SceneEditor/SceneEditorSettings.cs:49
msgctxt "Settings"
msgid "Center view on selection"
msgstr "선택에 센터 보기"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/SceneEditor/SceneEditorSettings.cs:53
msgctxt "Settings"
msgid "Snap selection to the grid"
msgstr "그리드에 선택 스냅"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/SceneEditor/SceneEditorSettings.cs:57
msgctxt "Settings"
msgid "Switch to translation mode"
msgstr "번환 모드로 전환"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/SceneEditor/SceneEditorSettings.cs:61
msgctxt "Settings"
msgid "Switch to rotation mode"
msgstr "회전 모드로 전환"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/SceneEditor/SceneEditorSettings.cs:65
msgctxt "Settings"
msgid "Switch to scale mode"
msgstr "스케일 모드로 전환"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/SceneEditor/SceneEditorSettings.cs:69
msgctxt "Settings"
msgid "Switch to next gizmo mode"
msgstr "다음 기즈모 모드로 전환"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/SceneEditor/SceneEditorSettings.cs:73
msgctxt "Settings"
msgid "Default snap distance for translation"
msgstr "번역에 스냅 거리가 된 기본"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/SceneEditor/SceneEditorSettings.cs:77
msgctxt "Settings"
msgid "Default snap angle for rotation"
msgstr "회전을 위한 기본 스냅 각도"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/SceneEditor/SceneEditorSettings.cs:81
msgctxt "Settings"
msgid "Default snap factor for scale"
msgstr "축적에 대한 기본 스냅 계수"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/SceneEditor/SceneEditorSettings.cs:85
msgctxt "Settings"
msgid "Ask before deleting entities"
msgstr "엔터티를 삭제하기 전에 묻기"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/AssetFromFileTemplateGenerator.cs:48
msgctxt "Button"
msgid "Create"
msgstr "생성"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/AssetFromFileTemplateGenerator.cs:49
msgctxt "Button"
msgid "Select a source..."
msgstr "소스 선택..."

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/AssetFromFileTemplateGenerator.cs:53
msgctxt "Message"
msgid "Do you want to create this {0} without a source file?"
msgstr "소스 파일 없이 {0} 를 생성하시겠습니까?"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/GameTemplateWindow.xaml.cs:90
msgctxt "Message"
msgid "Select an orientation."
msgstr "방향을 선택하세요."

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/GameTemplateWindow.xaml.cs:95
msgctxt "Message"
msgid "Select at least one platform."
msgstr "플랫폼을 하나 이상 선택하세요."

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/GameTemplateWindow.xaml.cs:102
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/ProjectLibraryWindow.xaml.cs:75
msgctxt "Message"
msgid "Type a valid namespace name. Error with {0}"
msgstr "올바른 네임스페이스 이름을 입력하세요. {0} 오류"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/ProjectLibraryWindow.xaml.cs:69
msgctxt "Message"
msgid "Type a valid library name. Error with {0}"
msgstr "올바른 라이브러리 이름을 입력하세요. {0} 오류"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/ScriptNameWindow.xaml.cs:62
msgctxt "Message"
msgid "The names you entered are invalid or empty."
msgstr "입력한 이름이 잘못되었거나 비어 있음."

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/ScriptTemplateGenerator.cs:59
msgctxt "Button"
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/ScriptTemplateGenerator.cs:62
msgctxt "Message"
msgid "You can't use scripts until you save them. Do you want to save now?"
msgstr "스크립트를 저장하기 전에는 사용할 수 없습니다. 지금 저장하시겠습니까?"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/UpdatePlatformsWindows.xaml.cs:61
msgctxt "Message"
msgid "You must select at least one platform."
msgstr "적어도 하나의 플랫폼을 선택해야 합니다."

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/UpdatePlatformsWindows.xaml.cs:69
msgctxt "Button"
msgid "Remove"
msgstr "삭제"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/UpdatePlatformsWindows.xaml.cs:72
msgctxt "Message"
msgid "Are you sure you want to remove these {0} platform(s) from the package?"
msgstr "이러한 {0} 플랫폼을 패키지에서 제거하시겠습니까?"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/ViewModel/CodeViewModel.cs:209
msgctxt "Message"
msgid ""
"Game Studio can't auto-reload the project file {0} because you have local "
"changes such as new or deleted scripts.\r\n"
"\r\n"
"Click OK to keep reloading or Cancel to keep the current version."
msgstr ""
"새 스크립트나 삭제된 스크립트와 같은 로컬 변경 사항이 있으므로 게임 스튜디오에서 프로젝트 파일 {0}을 자동으로 로드할 수 없음.\n"
"\n"
"계속 다시 로드하려면 확인을 클릭하고 현재 버전을 유지하려면 취소를 클릭하십시오."

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/ViewModel/CodeViewModel.cs:257
msgctxt "Message"
msgid ""
"The following source files in the {0} project have been deleted externally, "
"but have unsaved changes in Game Studio. Do you want to delete these files?\r\n"
"\r\n"
"{1}"
msgstr ""
"{0} 프로젝트의 다음 소스 파일은 외부에서 삭제되었지만 게임 스튜디오에서 저자외지 않은 변경 사항을 가지고 있습니다. 이 파일을 "
"삭제하시겠습니까?\n"
"\n"
"{1}"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/ViewModel/ScriptSourceFileAssetViewModel.cs:357
msgctxt "Message"
msgid ""
"{0}\r\n"
"\r\n"
"This file has been changed externally and has unsaved changes inside the "
"editor.\r\n"
"Do you want to reload it and lose your changes?"
msgstr ""
"{0}\\r\\n"
"\n"
"\n"
"이 파일은 외부적으로 변경이 되었고 편집기 내에서의 변화가 저장되지 않았습니다.\\r\\n"
"\n"
"새로고침을 하고 변경을 잃으시겠습니까?"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/ViewModel/SpriteFontViewModel.cs:47
msgctxt "Message"
msgid ""
"**Only static fonts can be precompiled.**\r\n"
"\r\n"
"Clear the _Is Dynamic_ property on this font and try again."
msgstr ""
"**정적 글꼴만 사전 컴파일할 수 있음.**\n"
"\n"
"이 글꼴에서 _Is Dynamic_ 속성을 지우고 다시 시도하십시오."

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/ViewModel/SpriteFontViewModel.cs:65
msgctxt "Message"
msgid "Which color space do you want to use?"
msgstr "어떤 색 공간을 이용하시겠습니까?"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:64
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:108
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:187
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:787
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/GraphicsCompositorEditor/Views/GraphicsCompositorEditorView.xaml:33
msgctxt "Menu"
msgid "Create"
msgstr "생성"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:65
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:109
msgctxt "Menu"
msgid "Folder"
msgstr "폴더"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:66
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:110
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:191
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:788
msgctxt "Menu"
msgid "Empty entity"
msgstr "빈 엔터티"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:92
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:136
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:814
msgctxt "Menu"
msgid "Actions"
msgstr "동작"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:93
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:139
msgctxt "Menu"
msgid "Open prefab in editor"
msgstr "편집기에서 프리팹 열기"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:94
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:140
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:816
msgctxt "Menu"
msgid "Select prefab in asset view"
msgstr "asset 뷰에서 프리팹 선택"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:95
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:141
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:817
msgctxt "Menu"
msgid "Break link to prefab"
msgstr "프립팹 핑크를 돌파하기"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:96
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:142
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:818
msgctxt "Menu"
msgid "Create prefab from selection"
msgstr "선택영역에서 프리팹 생성하기"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:98
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:144
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:820
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:137
msgctxt "Menu"
msgid "Duplicate"
msgstr "동일"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:137
msgctxt "Menu"
msgid "Set as active scene"
msgstr "활성 씬으로 설정"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:150
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:825
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:143
msgctxt "Menu"
msgid "Rename"
msgstr "이름 바꾸기"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:167
msgid "Loading scene..."
msgstr "장면 로드중..."

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:168
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:212
msgid "This might take a few minutes the first time."
msgstr "이 작업은 처음 몇 분 정도 걸릴 수 있습니다."

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:182
msgctxt "ToolTip"
msgid "Create a new entity"
msgstr "새로운 엔터티 생성하기"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:189
msgctxt "Menu"
msgid "New folder"
msgstr "새로운 폴더"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:222
msgctxt "ToolTip"
msgid "Filter entities by name"
msgstr "이름으로 엔터티 필터링"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:230
msgctxt "ToolTip"
msgid "Expand all entities"
msgstr "모든 엔터티 확장"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:234
msgctxt "ToolTip"
msgid "Collapse all entities"
msgstr "모든 엔터티 축소"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:258
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:211
msgid "Loading..."
msgstr "로딩중..."

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:262
msgid "Unloading..."
msgstr "언로드하는 중..."

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:330
msgctxt "ToolTip"
msgid "Focus on this entity (F)"
msgstr "이 엔터티에 집중 (F)"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:337
msgctxt "ToolTip"
msgid "Lock/unlock this entity"
msgstr "이 엔터티 잠금/잠금해제"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:338
msgctxt "ToolTip"
msgid "(Hold Ctrl to apply to child entities recursively)"
msgstr "(Ctrl 키를 눌러 하위 엔터티에 다시 적용)"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:376
msgctxt "ToolTip"
msgid "Lock/unlock all entities"
msgstr "모든 엔터티 잠금/잠금해제"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:377
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:386
msgctxt "ToolTip"
msgid "(Hold Ctrl to apply to child scenes recursively)"
msgstr "(Ctrl 키를 눌러 하위 장면에 반복 적용)"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:385
msgctxt "ToolTip"
msgid "Load/unload all entities"
msgstr "모든 엔터티 로드/언로드"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:406
msgid "(Unloaded)"
msgstr "(언로드)"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:473
msgctxt "ToolTip"
msgid "Light probes and cubemaps..."
msgstr "라이트 프로브..."

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:483
msgid "Light probes"
msgstr "라이트 프로브"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:488
msgid "Bounces:"
msgstr "수익:"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:492
msgctxt "ToolTip"
msgid "Compute lighting using light probes"
msgstr "광선 프로브를 사용하여 조명 계산"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:500
msgctxt "ToolTip"
msgid "Reset light probes"
msgstr "광선 프로브 재설정"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:504
msgid "Reset"
msgstr "리셋"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:510
msgid "Cubemap"
msgstr "큐브맵"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:514
msgctxt "ToolTip"
msgid "Generate a cubemap from the scene view and save as a texture"
msgstr "장면 보기에서 큐브맵 생성 및 텍스처로 저장"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:518
msgid "Capture"
msgstr "캡쳐"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:527
msgctxt "ToolTip"
msgid "Navigation visibility..."
msgstr "가시성 탐색..."

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:537
msgid "Show navigation meshes:"
msgstr "탐색 메쉬 표시:"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:539
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:596
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/View/SkeletonPropertyTemplates.xaml:25
msgctxt "Button"
msgid "All"
msgstr "모든"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:540
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:597
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/View/SkeletonPropertyTemplates.xaml:27
msgctxt "Button"
msgid "None"
msgstr "없음"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:566
msgctxt "ToolTip"
msgid "Grid and gizmo options..."
msgstr "그리즈 및 기즈모 옵션..."

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:576
msgid "Transformation gizmo size:"
msgstr "변환 기즈모 크기:"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:581
msgid "Component gizmo size:"
msgstr "구성 요소 기즈모 크기:"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:582
msgctxt "Button"
msgid "Fixed"
msgstr "수정됨"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:590
msgctxt "Button"
msgid "Camera preview"
msgstr "카메라 시사회"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:591
msgctxt "Button"
msgid "Light probe volumes"
msgstr "라이트 프로브 볼륨"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:608
msgctxt "Button"
msgid "Other entities"
msgstr "다른 엔터티들"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:616
msgctxt "ToolTip"
msgid "Editor camera options..."
msgstr "카메라 편집 설정..."

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:626
msgid "Projection"
msgstr "투영"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:629
msgctxt "Button"
msgid "Perspective"
msgstr "관점"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:630
msgctxt "Button"
msgid "Orthographic"
msgstr "직교학"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:632
msgid "Near plane:"
msgstr "근방 평면:"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:634
msgid "Far plane:"
msgstr "원면:"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:636
msgid "Field of view:"
msgstr "필드:"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:642
msgid "Orthographic size:"
msgstr "직각 사이즈:"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:648
msgid "Movement"
msgstr "이동"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:652
msgid "Speed:"
msgstr "속도:"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:657
msgid "Orientation"
msgstr "방향"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:660
msgctxt "Button"
msgid "Front"
msgstr "앞"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:662
msgctxt "Button"
msgid "Back"
msgstr "뒤"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:664
msgctxt "Button"
msgid "Top"
msgstr "상단"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:666
msgctxt "Button"
msgid "Bottom"
msgstr "하단"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:668
msgctxt "Button"
msgid "Left"
msgstr "왼쪽"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:670
msgctxt "Button"
msgid "Right"
msgstr "오른쪽"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:701
msgctxt "ToolTip"
msgid "Snap translations to this value"
msgstr "이 값으로 변환 스냅"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:710
msgctxt "ToolTip"
msgid "Snap rotations to this value"
msgstr "회전 속도를 이 값으로 조정"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:719
msgctxt "ToolTip"
msgid "Snap scale to this factor"
msgstr "이 요인에 맞게 확장"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:743
msgctxt "ToolTip"
msgid ""
"Toggle material selection (click a selected asset to select its material)"
msgstr "재료 선택 전환(선택한 자산을 클릭하여 재료 선택)"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:746
msgctxt "ToolTip"
msgid "Show or hide selection mask"
msgstr "선택 마스크 표시 또는 숨기기"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:748
msgid "Loading assets..."
msgstr "자산을 로드하는 중..."

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:815
msgctxt "Menu"
msgid "Open in prefab editor"
msgstr "프리패브 편집기에서 열기"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:857
msgid ""
"Before you resume, fix the failing asset (likely a graphics compositor or "
"scene)."
msgstr "다시 시작하기 전에 실패한 자산(예: 그래픽 편집기 또는 장면)을 수정하십시오."

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:859
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:516
msgctxt "Button"
msgid "Resume"
msgstr "이력서"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityHierarchyEditorView.xaml:861
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:518
msgctxt "Button"
msgid "Copy error to clipboard"
msgstr "클립보드에 오류 복사"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityPickerWindow.xaml:13
msgid "Select an entity"
msgstr "엔터티 선택하기"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityPickerWindow.xaml:23
msgctxt "ToolTip"
msgid "Select the selected assets"
msgstr "선택한 자산 선택"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityPickerWindow.xaml:28
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/View/DebuggerPickerWindow.xaml:26
msgctxt "ToolTip"
msgid "Cancel (Esc)"
msgstr "취소(Esc)"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityPickerWindow.xaml:37
msgid "Select an entity:"
msgstr "엔터티 선택"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/EntityHierarchyEditor/Views/EntityPickerWindow.xaml:66
msgid "(Index: {0})"
msgstr "(인덱스:{0})"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/GraphicsCompositorEditor/Views/GraphicsCompositorEditorView.xaml:49
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:129
msgctxt "Menu"
msgid "Action"
msgstr "실행"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/GraphicsCompositorEditor/Views/GraphicsCompositorEditorView.xaml:50
msgctxt "Menu"
msgid "Delete selection"
msgstr "선택 삭제하기"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/GraphicsCompositorEditor/Views/GraphicsCompositorEditorView.xaml:202
msgid "Render stages:"
msgstr "렌더 단계:"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/GraphicsCompositorEditor/Views/GraphicsCompositorEditorView.xaml:254
msgid "Render features:"
msgstr "렌더 기능:"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/GraphicsCompositorEditor/Views/GraphicsCompositorEditorView.xaml:278
msgid "Camera slots:"
msgstr "카메라 슬롯:"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/ScriptEditor/Resources/ThemeScriptEditor.xaml:107
msgctxt "ToolTip"
msgid "Toggle between find and replace modes"
msgstr "찾기 모드와 교체 모드 전환"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/ScriptEditor/Resources/ThemeScriptEditor.xaml:167
msgctxt "ToolTip"
msgid "Replace next (Alt+R)"
msgstr "다음 교체(Alt+R)"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/ScriptEditor/Resources/ThemeScriptEditor.xaml:177
msgctxt "ToolTip"
msgid "Replace all (Alt+A)"
msgstr "모두 교체(Alt+R)"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/ScriptEditor/Resources/ThemeScriptEditor.xaml:253
msgid "No suggestions"
msgstr "제안 없음"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/SpriteEditor/Views/SpriteEditorView.xaml:53
msgctxt "Button"
msgid "Sprite sheet properties"
msgstr "스프라이트 시트 속성"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/SpriteEditor/Views/SpriteEditorView.xaml:56
msgid "Sheet type:"
msgstr "시트 타입:"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/SpriteEditor/Views/SpriteEditorView.xaml:89
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/SpriteEditor/Views/SpriteEditorView.xaml:301
msgctxt "Button"
msgid "Use color key"
msgstr "색상 키 사용"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/SpriteEditor/Views/SpriteEditorView.xaml:90
msgctxt "ToolTip"
msgid "If enabled, the sprite uses the given color as transparency"
msgstr "사용할 수 있는 경우 스프라이트는 지정된 색상을 투명도로 사용"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/SpriteEditor/Views/SpriteEditorView.xaml:118
msgctxt "ToolTip"
msgid "To select the color key,  select a pixel color from the image"
msgstr "색상 키를 선택하귀 위해선, 이미지로부터 픽셀 색상을 선택해야한다"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/SpriteEditor/Views/SpriteEditorView.xaml:127
msgctxt "ToolTip"
msgid "Add a new empty sprite"
msgstr "새로운 빈 스프라이트 추가"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/SpriteEditor/Views/SpriteEditorView.xaml:130
msgctxt "ToolTip"
msgid "Duplicate selected sprites"
msgstr "선택한 스프라이트 복제"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/SpriteEditor/Views/SpriteEditorView.xaml:133
msgctxt "ToolTip"
msgid "Delete selected sprites"
msgstr "선택한 스프라이트 삭제"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/SpriteEditor/Views/SpriteEditorView.xaml:136
msgctxt "ToolTip"
msgid "Move selected sprites up"
msgstr "선택한 스프라이트를 위로 이동"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/SpriteEditor/Views/SpriteEditorView.xaml:140
msgctxt "ToolTip"
msgid "Move selected sprites down"
msgstr "선택한 스프라이트를 아래로 이동"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/SpriteEditor/Views/SpriteEditorView.xaml:143
msgid "Sprites:"
msgstr "스프라이트:"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/SpriteEditor/Views/SpriteEditorView.xaml:165
msgctxt "Menu"
msgid "Add new sprite"
msgstr "새로운 스프라이트 추가"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/SpriteEditor/Views/SpriteEditorView.xaml:166
msgctxt "Menu"
msgid "Duplicate sprite"
msgstr "스프라이트 복제"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/SpriteEditor/Views/SpriteEditorView.xaml:167
msgctxt "Menu"
msgid "Edit image"
msgstr "이미지 편집"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/SpriteEditor/Views/SpriteEditorView.xaml:168
msgctxt "Menu"
msgid "Show image in explorer"
msgstr "탐색기에서 이미지 표시"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/SpriteEditor/Views/SpriteEditorView.xaml:217
msgid "Select a single image from the left panel"
msgstr "왼쪽 패널에서 단일 이미지 선택"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/SpriteEditor/Views/SpriteEditorView.xaml:224
msgctxt "ToolTip"
msgid "Select previous sprite"
msgstr "이전 스프라이트 선택"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/SpriteEditor/Views/SpriteEditorView.xaml:228
msgctxt "ToolTip"
msgid "Select next sprite"
msgstr "다음 스프라이트 선택"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/SpriteEditor/Views/SpriteEditorView.xaml:233
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:382
msgctxt "ToolTip"
msgid "Zoom out"
msgstr "축소"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/SpriteEditor/Views/SpriteEditorView.xaml:237
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:386
msgctxt "ToolTip"
msgid "Zoom in"
msgstr "확대"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/SpriteEditor/Views/SpriteEditorView.xaml:241
msgctxt "ToolTip"
msgid "Scale to real pixel size"
msgstr "실제 픽셀 사이즈를 위한 규모"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/SpriteEditor/Views/SpriteEditorView.xaml:245
msgctxt "ToolTip"
msgid "Fit image to screen"
msgstr "화면에 이미지 맞춤"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/SpriteEditor/Views/SpriteEditorView.xaml:249
msgctxt "ToolTip"
msgid "Center view on current sprite region"
msgstr "현재 스프라이트 영역의 중앙 보기"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/SpriteEditor/Views/SpriteEditorView.xaml:255
msgctxt "ToolTip"
msgid "Change selection rectangle color"
msgstr "선택 사각형 색상 변경"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/SpriteEditor/Views/SpriteEditorView.xaml:272
msgctxt "ToolTip"
msgid "Highlight the current selection"
msgstr "현재 선택 강조"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/SpriteEditor/Views/SpriteEditorView.xaml:275
msgctxt "ToolTip"
msgid "Select entire image"
msgstr "전체 이미지 선택"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/SpriteEditor/Views/SpriteEditorView.xaml:283
msgctxt "ToolTip"
msgid "Select the sprite region using the magic wand"
msgstr "마법 지팡이를 사용하여 스프라이트 영역 선택"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/SpriteEditor/Views/SpriteEditorView.xaml:300
msgctxt "Button"
msgid "Use transparency"
msgstr "투명도 사용"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/SpriteEditor/Views/SpriteEditorView.xaml:311
msgctxt "ToolTip"
msgid "Move the sprite center"
msgstr "스프라이트 센터 이동"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/SpriteEditor/Views/SpriteEditorView.xaml:319
msgctxt "ToolTip"
msgid "Resize the sprite borders"
msgstr "스프라이트 테두리 크기 조정"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/SpriteEditor/Views/SpriteEditorView.xaml:330
msgctxt "ToolTip"
msgid "Unlock the sprite borders"
msgstr "스프라이트 경계 잠금 해제"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/SpriteEditor/Views/SpriteEditorView.xaml:334
msgctxt "ToolTip"
msgid "Lock the sprite borders"
msgstr "스프라이트 경계 잠금"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:37
msgctxt "Menu"
msgid "Layout"
msgstr "레이아웃"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:38
msgctxt "Menu"
msgid "Group into"
msgstr "그룹화 위치"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:49
msgctxt "Menu"
msgid "Ungroup"
msgstr "그룹해제"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:53
msgctxt "Menu"
msgid "Change layout type"
msgstr "레이아웃 타입 변경"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:69
msgctxt "Menu"
msgid "Pin origin"
msgstr "핀 원점"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:83
msgctxt "Menu"
msgid "Top left"
msgstr "왼쪽 상단"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:84
msgctxt "Menu"
msgid "Top"
msgstr "상단"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:85
msgctxt "Menu"
msgid "Top right"
msgstr "오른쪽 상단"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:86
msgctxt "Menu"
msgid "Left"
msgstr "왼쪽"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:87
msgctxt "Menu"
msgid "Center"
msgstr "중심"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:88
msgctxt "Menu"
msgid "Right"
msgstr "오른쪽"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:89
msgctxt "Menu"
msgid "Bottom left"
msgstr "왼쪽 하단"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:90
msgctxt "Menu"
msgid "Bottom"
msgstr "하단"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:91
msgctxt "Menu"
msgid "Bottom right"
msgstr "오른쪽 하단"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:92
msgctxt "Menu"
msgid "Front"
msgstr "앞"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:93
msgctxt "Menu"
msgid "Middle"
msgstr "중간"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:94
msgctxt "Menu"
msgid "Back"
msgstr "뒤"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:101
msgctxt "Menu"
msgid "Row"
msgstr "행"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:103
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:121
msgctxt "Menu"
msgid "Move up"
msgstr "위로 이동"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:104
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:124
msgctxt "Menu"
msgid "Move down"
msgstr "아래로 이동"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:106
msgctxt "Menu"
msgid "Column"
msgstr "열"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:108
msgctxt "Menu"
msgid "Move left"
msgstr "왼쪽으로 이동"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:109
msgctxt "Menu"
msgid "Move right"
msgstr "오른쪽으로 이동"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:111
msgctxt "Menu"
msgid "Layer"
msgstr "레이어"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:113
msgctxt "Menu"
msgid "Move back"
msgstr "뒤로 이동"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:114
msgctxt "Menu"
msgid "Move front"
msgstr "앞으로 이동"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:130
msgctxt "Menu"
msgid "Open library in editor"
msgstr "편집기에서 라이브러리 열기"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:131
msgctxt "Menu"
msgid "Select library in asset view"
msgstr "asset 뷰에서 라이브러리 선택하기"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:132
msgctxt "Menu"
msgid "Break link to library"
msgstr "라이브러리를 위한 링크 삭제"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:134
msgctxt "Menu"
msgid "Create page from selection"
msgstr "선택으로 페이지 생성"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:135
msgctxt "Menu"
msgid "Create library from selection"
msgstr "선택으로 라이브러리 생성"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:187
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/CurveEditor/Views/CurveEditorView.xaml:177
msgctxt "Menu"
msgid "View"
msgstr "뷰"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:188
msgctxt "Menu"
msgid "Zoom in"
msgstr "확대"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:189
msgctxt "Menu"
msgid "Zoom out"
msgstr "축소"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:190
msgctxt "Menu"
msgid "Reset camera"
msgstr "카메라 재설정"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:226
msgctxt "Button"
msgid "UI properties"
msgstr "UI 특성"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:237
msgid "UI library"
msgstr "UI 라이브러리"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:284
msgctxt "ToolTip"
msgid "Expand all elements"
msgstr "모든 요소 확대"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:288
msgctxt "ToolTip"
msgid "Collapse all elements"
msgstr "모든 요소 붕괴"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:378
msgctxt "ToolTip"
msgid "Reset zoom"
msgstr "줌을 리셋"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:389
msgctxt "ToolTip"
msgid "Snaps to this value (0 to disable)"
msgstr "이 값을 snaps (0 to disable)"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:401
msgid "Colors"
msgstr "색상"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:417
msgid "Guideline"
msgstr "가이드라인"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:433
msgid "Highlight"
msgstr "강조"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:449
msgid "Selection"
msgstr "선택"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:465
msgid "Sizing"
msgstr "크기바꾸기"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/UIEditor/Views/UIEditorView.xaml:514
msgid ""
"Before you resume, fix the failing asset (likely a UI page or UI library)."
msgstr "당신이 재개하기 전,  실패한 asset을 수정하시오 (UI 페이지 혹은 UI 라이브러리와 같은 것들)"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/VisualScriptEditor/Views/VisualScriptEditorView.xaml:213
msgctxt "Menu"
msgid "Get"
msgstr "얻다"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/VisualScriptEditor/Views/VisualScriptEditorView.xaml:214
msgctxt "Menu"
msgid "Set"
msgstr "설정하다"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/VisualScriptEditor/Views/VisualScriptEditorView.xaml:253
msgid "Variables:"
msgstr "값:"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/VisualScriptEditor/Views/VisualScriptEditorView.xaml:302
msgid "Functions:"
msgstr "기능:"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/VisualScriptEditor/Views/VisualScriptEditorView.xaml:346
msgctxt "Button"
msgid "Static method"
msgstr "고정된 방법"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/VisualScriptEditor/Views/VisualScriptEditorView.xaml:347
msgid "Return type..."
msgstr "반환 타입..."

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/AssetEditors/VisualScriptEditor/Views/VisualScriptEditorView.xaml:354
msgid "Function parameters:"
msgstr "기능 상수:"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/CurveEditor/Views/CurveEditorView.xaml:41
msgctxt "ToolTip"
msgid "Remove the selected curve"
msgstr "선택된 곡선을 제거"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/CurveEditor/Views/CurveEditorView.xaml:43
msgid "Curves:"
msgstr "곡선:"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/CurveEditor/Views/CurveEditorView.xaml:73
msgctxt "ToolTip"
msgid "Show or hide the tracker"
msgstr "추적기를 보여주기 혹은 숨기기"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/CurveEditor/Views/CurveEditorView.xaml:79
msgctxt "ToolTip"
msgid "Fit view to curve"
msgstr "뷰를 곡선에 맞춤"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/CurveEditor/Views/CurveEditorView.xaml:82
msgctxt "ToolTip"
msgid "Fit view to curve height"
msgstr "뷰를 곡선 높이에 맞춤"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/CurveEditor/Views/CurveEditorView.xaml:85
msgctxt "ToolTip"
msgid "Fit view to curve width"
msgstr "곡선 넓이에 뷰를 맞춤"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/CurveEditor/Views/CurveEditorView.xaml:92
msgctxt "ToolTip"
msgid "Delete selected points"
msgstr "선택된 포인트 삭제"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/CurveEditor/Views/CurveEditorView.xaml:101
msgctxt "ToolTip"
msgid "First key"
msgstr "첫번째 키"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/CurveEditor/Views/CurveEditorView.xaml:104
msgctxt "ToolTip"
msgid "Previous key"
msgstr "이전의 키"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/CurveEditor/Views/CurveEditorView.xaml:107
msgctxt "ToolTip"
msgid "Next key"
msgstr "다음 키"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/CurveEditor/Views/CurveEditorView.xaml:110
msgctxt "ToolTip"
msgid "Last key"
msgstr "마지막 키"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/CurveEditor/Views/CurveEditorView.xaml:117
msgid "Key"
msgstr "키"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/CurveEditor/Views/CurveEditorView.xaml:120
msgid "Value"
msgstr "값"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/CurveEditor/Views/CurveEditorView.xaml:167
msgctxt "Menu"
msgid "Curve"
msgstr "곡선"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/CurveEditor/Views/CurveEditorView.xaml:169
msgctxt "Menu"
msgid "Add point"
msgstr "포인트 더하기"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/CurveEditor/Views/CurveEditorView.xaml:172
msgctxt "Menu"
msgid "Delete selected points"
msgstr "선택된 포인트 삭제"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/CurveEditor/Views/CurveEditorView.xaml:174
msgctxt "Menu"
msgid "Clear whole curve"
msgstr "모든 곡선 지우기"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/CurveEditor/Views/CurveEditorView.xaml:178
msgctxt "Menu"
msgid "Fit to curve"
msgstr "곡선에 맞추기"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/CurveEditor/Views/CurveEditorView.xaml:180
msgctxt "Menu"
msgid "Fit to curve height"
msgstr "곡선 높이에 맞추기"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/CurveEditor/Views/CurveEditorView.xaml:182
msgctxt "Menu"
msgid "Fit to curve width"
msgstr "곡선 넓이에 맞추기"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/GameTemplateWindow.xaml:10
msgid "Create a game..."
msgstr "게임 생성..."

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/GameTemplateWindow.xaml:21
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/ProjectLibraryWindow.xaml:23
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/ScriptNameWindow.xaml:28
msgid "Namespace:"
msgstr "네임스페이스:"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/GameTemplateWindow.xaml:26
msgid "Platforms"
msgstr "플랫폼"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/GameTemplateWindow.xaml:48
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/UpdatePlatformsWindows.xaml:45
msgid "This machine doesn't meet the requirements to build for this platform."
msgstr "이 기계는 이 플랫폼을 빌드하기 위한 요구사항들과 맞지 않습니다."

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/GameTemplateWindow.xaml:58
msgid "Asset packs"
msgstr "Asset 팩"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/GameTemplateWindow.xaml:78
msgid "Rendering"
msgstr "랜더링"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/GameTemplateWindow.xaml:90
msgctxt "Button"
msgid "High dynamic range (HDR)"
msgstr "높은 동적 범위 (HDR)"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/GameTemplateWindow.xaml:92
msgctxt "Button"
msgid "Low dynamic range (LDR)"
msgstr "낮은 동적 범위 (LDR)"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/GameTemplateWindow.xaml:126
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/ModelAssetTemplateWindow.xaml:51
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/ProjectLibraryWindow.xaml:27
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/UpdatePlatformsWindows.xaml:54
msgctxt "Button"
msgid "OK"
msgstr "확인"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/ModelAssetTemplateWindow.xaml:10
msgid "Import from model"
msgstr "모델으로 부터 불러오기"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/ModelAssetTemplateWindow.xaml:22
msgid "Materials and textures"
msgstr "재료 와 질감"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/ModelAssetTemplateWindow.xaml:26
msgctxt "Button"
msgid "Import materials"
msgstr "재료 불러오기"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/ModelAssetTemplateWindow.xaml:27
msgctxt "Button"
msgid "Import textures"
msgstr "질감 불러오기"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/ModelAssetTemplateWindow.xaml:31
msgid "Skeleton"
msgstr "뼈대"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/ModelAssetTemplateWindow.xaml:35
msgctxt "Button"
msgid "Import skeleton"
msgstr "뼈대 불러오기"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/ModelAssetTemplateWindow.xaml:36
msgctxt "Button"
msgid "No skeleton"
msgstr "뼈대 없음"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/ModelAssetTemplateWindow.xaml:37
msgctxt "Button"
msgid "Use another skeleton for this model:"
msgstr "이 모델에 다른 뼈대 사용하기 :"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/ProjectLibraryWindow.xaml:10
msgid "New code library"
msgstr "새로운 코드 라이브러리"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/ProjectLibraryWindow.xaml:21
msgid "Library name:"
msgstr "라이브러리 이름:"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/ScriptNameWindow.xaml:9
msgid "New script"
msgstr "새로운 스크립트"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/ScriptNameWindow.xaml:20
msgctxt "Button"
msgid "Create script"
msgstr "스크립트 생성"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/ScriptNameWindow.xaml:25
msgid "Class:"
msgstr "클래스:"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/UpdatePlatformsWindows.xaml:9
msgid "Select platforms"
msgstr "플랫폼 선택"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/UpdatePlatformsWindows.xaml:31
msgid "(This will remove the project from the package and disk.)"
msgstr "(이렇게 하면 패키지와 디스크에서 프로젝트가 제거됨)"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Templates/UpdatePlatformsWindows.xaml:52
msgctxt "Button"
msgid "Force regeneration of all platform projects"
msgstr "모든 프로젝트 플랫폼의 강제 재생성"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Themes/Generic.xaml:28
msgctxt "ToolTip"
msgid "Play the animation"
msgstr "애니메이션 재생"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Themes/Generic.xaml:31
msgctxt "ToolTip"
msgid "Pause the animation"
msgstr "애니메이션 중지"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Themes/Generic.xaml:43
msgid "Time scale:"
msgstr "시간 규모:"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Themes/Generic.xaml:117
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Themes/Generic.xaml:136
msgctxt "ToolTip"
msgid "Reset the camera"
msgstr "카메라 리셋"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Themes/Generic.xaml:187
msgid ""
"Scenes can't be previewed. To see the scene, open it in the scene editor."
msgstr "장면을 미리 볼 수 없음. 장면을 보기위해선, 장면 편집기에서 이 장면을 여시오."

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Themes/Generic.xaml:201
msgctxt "ToolTip"
msgid "Play the sound"
msgstr "소리 재생"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Themes/Generic.xaml:204
msgctxt "ToolTip"
msgid "Pause the sound"
msgstr "소리 중지"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Themes/Generic.xaml:240
msgid "Building preview sound asset..."
msgstr "소리 asset 미리보기 생성.."

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Themes/Generic.xaml:278
msgctxt "ToolTip"
msgid "Previous sprite"
msgstr "이전의 스프라이트"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Themes/Generic.xaml:280
msgid "Sprite:"
msgstr "스프라이트:"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Themes/Generic.xaml:283
msgctxt "ToolTip"
msgid "Next sprite"
msgstr "다음 스프라이트"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Themes/Generic.xaml:311
msgid "Preview text"
msgstr "텍스트 미리보기"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Themes/Generic.xaml:353
msgctxt "ToolTip"
msgid "Previous slice"
msgstr "이전의 슬라이스"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Themes/Generic.xaml:357
msgctxt "ToolTip"
msgid "Next slice"
msgstr "다음 슬라이스"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Themes/Generic.xaml:380
msgid "W: {0}"
msgstr "W: {0}"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/Themes/Generic.xaml:381
msgid "H: {0}"
msgstr "H: {0}"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/View/AnimationPropertyTemplates.xaml:18
msgctxt "ToolTip"
msgid "Edit curve"
msgstr "곡선 수정"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/View/AnimationPropertyTemplates.xaml:70
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/View/EntityPropertyTemplates.xaml:71
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/View/EntityPropertyTemplates.xaml:111
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/View/SkeletonPropertyTemplates.xaml:64
msgid "(Different values)"
msgstr "(다른 값)"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/View/DebugEntityHierarchyEditorUserControl.xaml:13
msgctxt "Button"
msgid "Refresh"
msgstr "원상복구"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/View/DebuggerPickerWindow.xaml:11
msgid "Live scripting debugger"
msgstr "실시간 스크립팅 디버거"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/View/DebuggerPickerWindow.xaml:21
msgctxt "ToolTip"
msgid "Select these assets"
msgstr "이 asset들 선택"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/View/EntityPropertyTemplates.xaml:44
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/View/EntityPropertyTemplates.xaml:84
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/View/EntityPropertyTemplates.xaml:235
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/View/EntityPropertyTemplates.xaml:262
msgctxt "ToolTip"
msgid "Select an asset"
msgstr "asset 선택"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/View/EntityPropertyTemplates.xaml:50
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/View/EntityPropertyTemplates.xaml:90
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/View/EntityPropertyTemplates.xaml:267
msgctxt "ToolTip"
msgid "Clear the reference"
msgstr "레퍼런스 지우기"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/View/EntityPropertyTemplates.xaml:56
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/View/EntityPropertyTemplates.xaml:96
#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/View/EntityPropertyTemplates.xaml:221
msgctxt "ToolTip"
msgid "Select the referenced asset"
msgstr "레퍼런스된 asset 선택"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/View/EntityPropertyTemplates.xaml:133
msgid "Add component"
msgstr "요소 추가"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/View/EntityPropertyTemplates.xaml:258
msgctxt "ToolTip"
msgid "Highlight this material in the scene editor"
msgstr "장면 편집기에서 이 자료 강조"

#: ../editor/Stride.Assets.Presentation/View/MaterialPropertyTemplates.xaml:13
msgid "Select shader..."
msgstr "쉐이더 선택..."
